嫌熱刺孤寒 傳車仔搶普捷天奴

【體育】車路士季後勢易帥，有傳班主阿巴莫域治屬意以熱刺領隊普捷天奴入主。

根據英國《太陽報》指出，普捷天奴正就今夏的轉會資金，跟熱刺主席利維發生爭執，前者亦對陣中球員的薪酬架構甚為不滿，認為出手太低，難以吸引球星加盟，以加強實力，爭逐英超及歐聯冠軍。

普捷天奴曾表示：「我認為利維最終會聽取我的意見，你要勇敢一點，現在是球會需要承受風險去進步的時候。」二人關係生變，引起了車路士的注意，阿巴莫域治就希望乘虛而入，以車仔源源不絕的增兵資金去吸引普捷天奴來投。

車仔今季從英超冠軍跌至第5位，未能殺入來季歐聯，雖已晉身英足盃決賽在周六鬥曼聯，但領隊干地離隊已是遲早的事。盛傳拿玻里教練沙利、前巴塞隆拿主帥安歷基是繼任人選，但普帥有豐富英超經驗，比二人優勝。

圖片來源 : ©AFP

寫稿條友應該昏迷左5年以上

講個笑話
車仔洗錢

干地有水喉嘅話 洗搞到咁？

下? 車仔係可能肯俾多少少但絕對唔會係雙曼咁既budget囉

油王未發力姐，金錢足球始祖係車

車仔獨立自主左啦

油王重金買完莫仔應該更加小心使錢

條撚屌仲水過費托

用左dc筆錢多少少咋喎好似

水喉是有的，但係體育總監到